十個人戴CSI口罩，有幾多個係暴徒警曱同親屬？

而家除咗曱甴暴徒同娜娜嗰啲雞之外，邊啲人有CSI口罩？

清潔工，政府司機

水務署，渠務署前線